[百屌成材] 大快活焗豬終於加芝士

仲要冇青豆 大家樂收皮啦

係咪石頭豬扒？

唔係 好易咬

ching今日咁早開工

搵食姐 犯法呀？

炒飯底都係咁少

都係鍾意舊時大快活個咖哩多 薯仔夠大舊 又有D唔知咩乾 又香又濃又大份

梳打粉

炸蒜呀

都冇茶記果d咁過份那到爛哂

大家樂太on9 d青豆痴撚住哂d芝士 唔食d青豆就冇得食芝士

焗豬扒飯的歷史是怎樣的？最早期有d乜材料？

美心最正

美心垃圾

大快活細兜過大家樂

最憎大家樂焗豬落焗豆